[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26637304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26637304/answer/34426036", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e94\u5c4a\u751f\u5728\u9762\u8bd5\u4e2d\u8bf4\u7684\u300c\u867d\u7136\u6211\u6ca1\u6709\u7ecf\u9a8c\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u975e\u5e38\u613f\u610f\u5b66\u4e60\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/148075984", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21895581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21895581/answer/148092571", "content": "\n\u9f9a\u7433\u5a1c\u53ef\u4ee5\u300c\u597d\u597d\u5531\u6b4c\u300d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5374\u4e0d\u300c\u597d\u597d\u5531\u300d\uff1f\u96be\u9053\u662f\u6240\u8c13\u7684\u66f2\u9ad8\u548c\u5be1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56099345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56099345/answer/147923577", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e 2017/02/18\u53d1\u8868\u7684\u6f14\u8bb2\u548c 2017/02/22 \u745e\u5178\u53d1\u751f\u7684\u6050\u6016\u88ad\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100882/answer/147817717", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u201c\u6b66\u6c49\u5c0f\u533a\u88c5\u4fee\u5de5\u5760\u4ea1\uff0c\u4e1a\u4e3b\u4e0d\u8ba9\u7528\u7535\u68af\uff1f\u201d\u7684\u5931\u5b9e\u62a5\u9053\u53ca\u540e\u7eed\u7684\u6f84\u6e05\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148009130", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148045338", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255076/answer/147889173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u6ca1\u60f3\u5230\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u72af\u7f6a\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55879657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55879657/answer/147864519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u5999\u53ef\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u5317\u4eac\u7535\u5f71\u5b66\u9662\u521d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55389161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55389161/answer/147806326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u4eba\u4e00\u5e74\u5403\u6389\u4e00\u4ebf\u591a\u53ea\u9e2d\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55851974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55851974/answer/147871886", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u4e07\u5361\u5750\u4e0a\u603b\u7edf\u5ea7\u4f4d\u62cd\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34458559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34458559/answer/148099110", "content": "\n\u56fd\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20823196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20823196/answer/147808312", "content": "\n\u671d\u9c9c\u771f\u7684\u5236\u9020\u6bd2\u54c1\u9500\u5f80\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/147662649", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/147724283", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55915610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55915610/answer/147204546", "content": "\n\u767d\u9886\u662f\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36204867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36204867/answer/147844360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u836b\u6743\u88ab\u5ec9\u653f\u516c\u7f72\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148088609", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56132901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56132901/answer/147963439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed\u56e0\u4e00\u7537\u5b50\u516c\u5171\u573a\u5408\u62bd\u70df\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u4e89\u6267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54306647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54306647/answer/148022431", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u4eac\u534e\u65f6\u62a5\u62a5\u9053\u7684\u91cd\u5e86\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u5f53\u4e8b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/147770968", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55980420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55980420/answer/147877267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5185 20 \u4ebf\u7ea7\u522b\u5bcc\u8c6a 2000 \u591a\u4f4d\uff0c\u534a\u6570\u65e0\u9ad8\u5b66\u5386?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56165997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56165997/answer/148155981", "content": "\nNote7\u70b8\u673a\u4e3b\u8001\u56de\u662f\u5426\u4f1a\u50cf\u59da\u59d3\u673a\u4e3b\u4e00\u6837\u64a4\u9500\u5bf9\u4e09\u661f\u7684\u8bc9\u8bbc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245248/answer/147851779", "content": "\n\u521a\u4e70\u7684iPhone\u4e22\u4e86\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/147957171", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u521d\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u300c\u6e05\u7406\u300d34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100343/answer/147779082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u56fd\u7c4d\u5e76\u52a0\u5165\u4e2d\u79d1\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049980/answer/147286483", "content": "\n\u4f60\u6700\u725b\u903c\u7684\u81ea\u5b66\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/147213922", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33316810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33316810/answer/143574977", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5929\u5929\u6ce1\u591c\u5e97\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54775033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54775033/answer/142444732", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u6c11\u8b66\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38295860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38295860/answer/76086628", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6280\u672f\u5408\u4f19\u4eba\uff0c\u5982\u679c\u78b0\u5230\u4e86\u8fd9\u6837\u7684\u516c\u53f8\u8fd9\u6837\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u4f60\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56104061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56104061/answer/147903875", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u653e\u5f03\u5916\u56fd\u56fd\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/144728357", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55690702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55690702/answer/146828522", "content": "\n\u6587\u79d1\u5b58\u5728\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31130384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31130384/answer/147983743", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u624b\u673a\u90fd\u8d8b\u5411\u4e8e\u4e0d\u53ef\u66f4\u6362\u7535\u6c60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/147793700", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff0c\u5c31\u7b97\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23178234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23178234/answer/34989558", "content": "\n\u4f60\u5e0c\u671b\u5fae\u4fe1\u589e\u52a0\u4ec0\u4e48\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100343/answer/148032010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u632f\u5b81\u3001\u59da\u671f\u667a\u8f6c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u56fd\u7c4d\u5e76\u52a0\u5165\u4e2d\u79d1\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23178234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23178234/answer/147926588", "content": "\n\u4f60\u5e0c\u671b\u5fae\u4fe1\u589e\u52a0\u4ec0\u4e48\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38510046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38510046/answer/147914530", "content": "\n\u6768\u632f\u5b81\u771f\u7684\u5f88\u4f1f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56155695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56155695/answer/147917373", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u7528 100 \u4e07\u73b0\u91d1\u8d5a\u52301500\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55389161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55389161/answer/147991686", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u4eba\u4e00\u5e74\u5403\u6389\u4e00\u4ebf\u591a\u53ea\u9e2d\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/147861105", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22164041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22164041/answer/148128347", "content": "\n\u6392\u540d\u5728\u524d 1% \u7684\u5b66\u751f\u662f\u9760\u5929\u8d4b\u8fd8\u662f\u9760\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/147999992", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38070989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38070989/answer/74876118", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6c11\u65cf\u81ea\u5c0a\u5fc3\u6700\u5f3a\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33577087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33577087/answer/57438164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u8868\u9762\u4e09\u89c2\u6781\u6b63\uff0c\u9aa8\u5b50\u91cc\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/144423280", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56100419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56100419/answer/147801038", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u653e\u5f03\u7f8e\u56fd\u56fd\u7c4d\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/147738074", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55664726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55664726/answer/147239039", "content": "\n\u4e2d\u533b\u771f\u7684\u80fd\u6cbb\u6291\u90c1\u75c7\u3001\u7cd6\u5c3f\u75c5\u3001\u5fc3\u810f\u75c5\u4ee5\u53ca\u764c\u75c7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56175498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56175498/answer/148012094", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u91cc\u9762\u8fd9\u4f4d CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/147213921", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56168117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56168117/answer/147964358", "content": "\n\u300a\u8f69\u8f95\u5251 3\u300b\u662f\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u6c34\u5e73\u7684 RPG \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27481016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27481016/answer/148049820", "content": "\n\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u513f\u7ae5\u9605\u8bfb\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21014408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21014408/answer/147905304", "content": "\n\u8fa3\u6839\u3001\u5c71\u8475\u3001\u82a5\u672b\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55985128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55985128/answer/147813553", "content": "\n\u5357\u4eac\u79e6\u6dee\u6cb3\u8fb9\u591a\u662f\u53e4\u4ee3\u5993\u9662\uff0c\u53ef\u53c8\u4e3a\u4f55\u53e4\u4eba\u5728\u90a3\u4e2a\u5730\u65b9\u5efa\u4e86\u592b\u5b50\u5e99\u548c\u8d21\u9662\uff1f\u600e\u4e48\u80fd\u628a\u5927\u6587\u4eba\u548c\u5993\u9662\u5efa\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54306647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54306647/answer/147960611", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u4eac\u534e\u65f6\u62a5\u62a5\u9053\u7684\u91cd\u5e86\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u5f53\u4e8b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55851974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55851974/answer/148155909", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u4e07\u5361\u5750\u4e0a\u603b\u7edf\u5ea7\u4f4d\u62cd\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56160674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56160674/answer/148149254", "content": "\n\u90ed\u9756\u7b97\u4e0d\u7b97\u5fd8\u6069\u8d1f\u4e49\u7684\u4eba\uff0c\u8499\u53e4\u4eba\u5bf9\u4ed6\u4eec\u6bcd\u5b50\u6069\u91cd\u5982\u5c71\uff0c\u5b8b\u671d\u7ed9\u7684\u53ea\u6709\u8d2b\u82e6\u548c\u5c48\u8fb1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u8499\u53e4\u53bb\u8150\u8d25\u7684\u5b8b\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29070992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29070992/answer/43642735", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u4e00\u4e2a\u300c\u7537\u5973\u4e4b\u95f4\u771f\u6b63\u7eaf\u6d01\u5f97\u80fd\u7761\u4e00\u5f20\u5e8a\u4e0d\u52a8\u90aa\u5ff5\u7684\u53cb\u8c0a\u300d\u7684\u5973\u6027\u670b\u53cb\uff0c\u662f\u5288\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29070992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29070992/answer/43497642", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u4e00\u4e2a\u300c\u7537\u5973\u4e4b\u95f4\u771f\u6b63\u7eaf\u6d01\u5f97\u80fd\u7761\u4e00\u5f20\u5e8a\u4e0d\u52a8\u90aa\u5ff5\u7684\u53cb\u8c0a\u300d\u7684\u5973\u6027\u670b\u53cb\uff0c\u662f\u5288\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56085074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56085074/answer/147690922", "content": "\n\u53bb KTV\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u522b\u4eba\u70b9\u54ea\u4e9b\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20706948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20706948/answer/147943253", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u300a\u4e86\u4e0d\u8d77\u7684\u76d6\u8328\u6bd4\u300b\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31585484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31585484/answer/144530122", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u6f02\u4eae\u7684\u5988\u5988\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55851974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55851974/answer/148026539", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u4e07\u5361\u5750\u4e0a\u603b\u7edf\u5ea7\u4f4d\u62cd\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31130384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31130384/answer/147957309", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u624b\u673a\u90fd\u8d8b\u5411\u4e8e\u4e0d\u53ef\u66f4\u6362\u7535\u6c60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/147978639", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55932015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55932015/answer/148061879", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u4e00\u76f4\u903c\u6211\u51cf\u80a5\uff0c\u6b32\u54ed\u65e0\u6cea\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40374602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40374602/answer/147411603", "content": "\n\u4e2d\u533b\u8bf4\u7684\u5bab\u5bd2\u5177\u4f53\u5bf9\u5e94\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u7684\u4ec0\u4e48\u75c5\u75c7\u6216\u8005\u75c7\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56098753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56098753/answer/147867457", "content": "\n\u9876\u4e0d\u4f4f\u623f\u4ef7\uff0c\u60f3\u5356\u4e86\u4e0a\u6d77\u623f\u5b50\u53bb\u65e0\u9521\u751f\u6d3b\uff0c\u73b0\u91d1\u62ff\u6765\u6295\u8d44\uff0c\u4f1a\u592a\u7406\u60f3\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/147934192", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56013164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56013164/answer/147856972", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u4f17\u70b9\u8bc4\u5fc5\u5403\u699c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939644/answer/148034084", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u5411\u6e38\u620f\u5f00\u53d1\u5546\u63d0\u51fa\u5bf9\u6e38\u620f\u63d0\u4f9b\u4e2d\u6587\u6c49\u5316\u7684\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55576197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55576197/answer/146680900", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u620f\u6bd4\u5929\u5927\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/121876634", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56172001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56172001/answer/147948673", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\uff0c\u77e5\u4e4e\u4e0a\u54ea\u4f4d\u7528\u6237\u7684\u7b54\u6848\u6c47\u7f16\u8d77\u6765\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u51fa\u4e66\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/147935913", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56042426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56042426/answer/147843977", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72\u670813\u65e5\u7f8e\u56fd35\u4f4d\u7cbe\u795e\u75c5\u4e13\u5bb6\u8054\u540d\u53d1\u8868\u516c\u5f00\u4fe1\uff0c\u6307\u51fa\u7279\u6717\u666e\u60a3\u6709\u7cbe\u795e\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54859213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54859213/answer/145275295", "content": "\n\u56de\u5934\u770b\u81ea\u5df1\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u5386\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u7684\u53d1\u751f\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19765215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19765215/answer/148018741", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u6709\u771f\u6b63\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u8d35\u65cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148112501", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36204867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36204867/answer/147714031", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u836b\u6743\u88ab\u5ec9\u653f\u516c\u7f72\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56111672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56111672/answer/147809861", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u56fd\u4eba\u5bf9\u6768\u632f\u5b81\u7684\u6210\u7ee9\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u8ba4\u8bc6\uff0c\u5bf9\u4ed6\u968f\u610f\u5632\u7b11\u8fb1\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/66092328", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56132901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56132901/answer/147967869", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed\u56e0\u4e00\u7537\u5b50\u516c\u5171\u573a\u5408\u62bd\u70df\u4e0e\u5176\u53d1\u751f\u4e89\u6267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148036284", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29070992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29070992/answer/43497879", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u4e00\u4e2a\u300c\u7537\u5973\u4e4b\u95f4\u771f\u6b63\u7eaf\u6d01\u5f97\u80fd\u7761\u4e00\u5f20\u5e8a\u4e0d\u52a8\u90aa\u5ff5\u7684\u53cb\u8c0a\u300d\u7684\u5973\u6027\u670b\u53cb\uff0c\u662f\u5288\u817f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22480649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22480649/answer/147890059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u960e\u5d07\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34458559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34458559/answer/119133507", "content": "\n\u56fd\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56123174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56123174/answer/147969017", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5931\u53bb\u4e86\u5305\u5bb9\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36246233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36246233/answer/147330847", "content": "\n\u505a\u5ba2\u5b69\u5b50\u4e34\u8d70\u65f6\u5e26\u8d70\u51e0\u53ea\u73a9\u5177\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6297\u62d2\u5e76\u4e00\u76f4\u54ed\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/147529082", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/148156886", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/134701980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56178614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56178614/answer/148018582", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u5c31\u7b97\u8001\u516c\u4e00\u6bdb\u94b1\u80a1\u4efd\u90fd\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u5728\u6211\u5fc3\u91cc\uff0c\u4ed6\u4f9d\u7136\u662f\u6700\u725b\u903c\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u300b\u6587\u4e2d\u521b\u4e1a\u516c\u53f8 CEO \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36457051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36457051/answer/148135906", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5927\u57ce\u5e02\u6253\u62fc\u8fd9\u4e48\u6709\u632b\u8d25\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/147238481", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28879104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28879104/answer/147775829", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u4eba\u540e\u4f1a\u53d8\u5f97\u5f88\u4f4e\u59ff\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/80279734", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}]